Awwinorme Metskoggokonnakohtos sel 29 Julil 1877.
koos ollid
peakohtomees Josep Laurisson
teine kohtomees Andres Kiik
kolmas kohtomees Jaan Mänd
Krono Metsawallitsusse ülles andmisse peal sest 21 Junist N 202. ollid kronometsawargate Karel Jallaka Mihkel Koppli ja Jürri Kallaisi käest 55 tohhomärsi ärra woetud ning need tännasel pääwal kolmepühha kullutamisse peale kerriko sambas awwalikkolt oksjoni wiisil ärra müidud, ning sai wälja pakkutud.10 			Märsi			pakkus keige rohkemb			Juhhan Koppel			1 Rub			50 kp		10			"			"			"			1			70		10			"			"			"			1			75		10			"			"			"			1			40		15			"			"			"			2			20		1			tohho kerra			"			"						20		Summa			8 Rob			75.		
Josep Laurisson XXX
Andres Kiik XXX
Jaan Mänd XXX
